近百學生跳樓+唔知幾多人因病/情困/工作壓力跳樓時，官員個惻隱心去左邊？

警察一見死者睇開精神科就話無可疑
防止自殺委員會死都唔認學生自殺同教育制度有關
於是日日有人跳樓上吊
官員當睇唔到嗰種冷漠其實仲恐怖
而咁多官員中最賤格就係現任政務司司長張建宗太平紳士
成日自誇自己每日睇好多報紙
難道睇唔到日日有人跳樓上吊？
而且佢仲係長期負責勞工和社會福利政策
學生跳樓和其他市民因病/工作壓力跳樓要搵人問責首推張建宗太平紳士
可惜呢d野係無人理，大家苦笑完蔡若蓮聽日就照常返工返學
聽日就911
911死亡人數好似都係3000人
「回歸」而黎自殺嘅市民睇怕就快超過911恐怖襲擊
難為甚麼防止自殺中心班學者仲話「香港自殺率仍然偏低」
死咁多人，牽涉咁多家庭學者仲一副想開香檳慶祝既樣

【明報專訊】港大防止自殺研究中心推算，本港去年自殺率為每10萬人有8.9人，與前兩年相若，延續2004年以來的下降趨勢。不過，15至24歲青少年自殺率按年微升，由前年每10萬人有8.4人，增至去年的8.9人，升幅主要來自女性。該中心總監葉兆輝指出，近年政府及民間團體投放更多資源於防止自殺工作，社會對抑鬱症患者亦有較深理解，相信情况會持續改善。他另呼籲勿在自殺遺屬的傷口灑鹽。
港大按死因裁判庭截至7月底的最新數據推算自殺率，在15至24歲的年齡組別中，女性自殺率由前年每10萬人有4人，增至去年的5.3人；男性則由12.7人略減至12.5人。
整體自殺率較前相若
葉兆輝稱，去年首季接連多宗青少年自殺個案，令全年數字升，同時其餘年齡組別的自殺率下跌，整體維持穩定。他補充，本港2003年面對SARS疫情及失業率高企，當年有1264人自殺，去年自殺人數減至約900。
教育局副局長蔡若蓮長子自殺身亡，網上及大專院校出現幸災樂禍的言論。葉兆輝提及此事時一度哽咽，強調在遺屬傷口灑鹽絕不恰當，亦無法想像有人在這情况下口出惡言，「不喜歡她（蔡）不緊要，基本底線不可以過」。他說自殺遺屬面對極大壓力和傷痛，他們可能會自責未能及時阻止悲劇，按過往經驗，遺屬的自殺風險比常人高兩倍。他表示，紓解遺屬情緒的首要之務是解開其心結，讓其放下自責。
此外，港大防止自殺研究中心早前舉辦短片比賽，警察談判組憑刻畫欠債父親選擇輕生，以及時間逆轉後，念及家庭而臨崖勒馬的故事奪冠。談判組主管黃廣興說，每年平均接到80至100宗個案，自殺個案佔九成。黃說選擇自殺者大多因看不到希望，談判過程會盡量緩解對方情緒，助對方找出路。
談判專家：情緒胃口突變屬警號
談判組副主管廖珈奇補充，自殺者在行動前會有情緒突變或胃口變差等徵兆，只是身邊人未必察覺，或者沒為意是警號，籲巿民多關心親友。

我明啊

每校派五千

然後整份不自殺契約

咪做左野囉

再嘈？係你生涯規劃唔好！

咁多老師 咁多學生 跳咁幾個只係個別事件 唔代表制度有問題！

我仲要去日本睇紅葉架！

轉個頭 副局個仔死左 就變左悲劇 要全城關懷
俾人奚落兩句就要大興文字獄 連坐法

哈哈

香港政府 共產黨 仲有事非不分既中產廢中廢老！祝你地早日仆街！

真係好嬲

叫班官就職之前簽份不移民通知書仲好

明白科學論証緊要，但成篇嘢講左好撚多數目字，家下自殺喎
家下d人炒股炒樓就感性化，講自殺就科學化

自殺數字用維持穩定來形容

離晒譜

男仔微跌下話，幫手提高返個數據先

唔好呀

一個月搵三十幾萬，淨係諗洗錢、玩、投資、點搵更多、已經無時間諗其他喇

如果唔係個仔洗乜跳嗎？